清算一下 娛樂台手足有邊個出來遊行

入來post證據 冇去嗰啲 講理由

大家唔好亂po圖

同意，請保障遊行人士!

load唔撚到阿

仲逼喺royal hk hotel

屌12:30係維園 依家係維團隔離

屌你咩 邊仔仲貼義相

大家加油 飲多d水 身體有唔掂記得抖下 或叫人幫手
好多人中暑

水站位置 ！

一號站：銅鑼灣地鐵F1出口
二號站：渣打銀行修頓分行

飲足夠水！
唔好笠水！

冇post人樣

Ok

邊B仲係現場?
點樣

呢個是琴晚的 不過今日好少人呀 快出

Gchi

Push